21號究竟去邊？

直去禮賓？